10k 手提電腦推薦

想買部10k左右手提電腦

平時會玩下lol

睇下電影 睇下AV

想買部畫質好 聲音好既手提電腦

Asus Zenbook 3 好冇？

1

2

3

4

ASUS 唔是好易壞底板咩 ?

LG先係